{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11081&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도숲속펜션"
    },
    "text": "永興島の森のペンションはフィトンチッドがいっぱいの空間で、静かな雰囲気の中で休息を楽しむことができるペンションです。 周辺にはノガリ海水浴場や長慶里海水浴場など多様な観光地が位置しており、車で3分から6分以内に複数の海水浴場を訪れることができます。 ペンションの入室時間は5時からで、退室は22時以降です。 ペンション1ヶ所では無料でフットサル場を利用できます。 干潟体験をご希望の場合、徒歩約5分の距離にある体験場所で楽しむことができ、干潟体験道具も無料でレンタルできます。 バーベキュー施設はグリルを無料で提供し、炭と稲妻炭は別途料金である20,000ウォンで提供されます。 バーベキュー時間は午後2時までで、屋外の共同バーベキュー場が利用でき、お支払いは当日現地にて行われます。 宿泊人数は最大限超過できず、また保護者同伴がない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは許可されておらず、利用中に発生する紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質(火薬、爆竹など)は客室内で使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 提示された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではフットサル場を利用することができますか？",
            "answer": "ペンション1ヶ所では無料でフットサル場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験を楽しむことができますか？",
            "answer": "干潟体験を楽しむことができ、体験場所まで徒歩約5分です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。グリルは無料で提供され、炭と稲妻炭は別途料金で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの時間は午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数は最大何人までですか？",
            "answer": "宿泊人数は最大限超過できず、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 326
    }
}